馬灣友入

hihi

飛機噪音係咪好勁

hi

我搬入黎一星期

岩岩又有飛機飛過

感覺良好嗎

岩岩又有架大飛機飛過

你住左幾耐，覺唔覺煩？

好似中中地伏

好眼訓

j

住耐左
你唔講都唔覺有飛機聲

真？堅好煩